有冇辦法查返自己打入打出既紀錄

問返自己間台，有冇得拎？

csl呢？